(突發) 堅係大肚婆

母子平安

成班一毛狗又炒車

無事就好

推

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

push

反炒車

又炒車

祝身體健康

光復香港 時代革命

無事先係最重要

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

追撞

佢個肚邊止三個月呀！？

兄弟各爬山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。徹查警黑勾結
7。徹查警察濫暴

元秋炒車

炒完再炒

Push

無事先做到世界冠軍

呢支導彈勁呀！

打大肚婆，人神共憤

D藍屍仲瘋狂傳唔係大肚婆今次仲唔到佢地炒車

元秋唔尊重女士

搵人係bk開post屌班仆街啦
話人唔係大肚婆 係大肚腩
正仆街

我bk acc被封 po唔到

母子平安比咩都好

明報真係垃圾到

垃圾一毛話大肚婆唔打得, 肥婆就打得
但依家真係大肚婆喎, 點算呀

點都好母子平安就好啦

班仆街 昨日仲話人肥婆

哩個都廣傳，傳俾個乜Ｑ葛珮帆蔣麗芸嗰啲

叫元秋出黎講兩句啦

藍絲炒車

條LINK唔得嘅??

佢哋抄車都照屌架啦，自動過濾對自己不利信息完全唔會思考

身材豐滿既大肚婆

跟車太貼

點解我入唔到條link

一毛又炒

推

可能本身有咗不過唔想屋企人知

明報

太好了

理閪佢有無大肚都應該寫撚咗係大肚先啦，唔好同我講乜撚野唔應該學政府抹黑呢啲廢話呀，打緊仗呀宜家

笑死

藍絲廢老有咩想講

死link

你地上到個網？

未夠3個月其實重危險

而且當時佢嘅衣著都唔似遊行人士
只係普通行完街返屋企嘅路人
亂打平民 恐怖襲擊

成個明報網係咪死咗?

好彩無事,希望快d康復
中午個陣夠膽死有post話係肥糕黎

呢條link得wo

快啲搵人話比Ann姐知

連環抄車

係 上唔到

元朗周日（21日）晚至翌日凌晨發生白衣人襲擊市民，醫管局昨（22日）表示急症室沒接收過任何孕婦或流產個案。當晚其中一名被送博愛醫院的傷者趙小姐，今日（23日）透過短訊向《明報》表示，自己懷孕不足3個月，早前不想公開資料，但因網上言論過分而決定澄清。她又說已向診所求醫，胎兒平安。

趙小姐前額和後腦受傷，周日晚由救護車送往博愛醫院，本報於昨凌晨在醫院訪問她。其後，網上傳出短片，有身穿白裙孕婦受襲倒地。本報昨曾透過短訊向趙小姐查詢她是否該受傷孕婦，但當時未獲回覆。醫管局同日澄清急症室沒接收孕婦或流產個案。

直至今午，趙小姐透過短訊回覆本報表示自己是孕婦，胎兒未足3個月，本來不想事件被放大，「其實我已經覺得好困擾，如果唔係網上面言論咁過分，講到話有人做戲，我都唔會出聲」。她說，事後已到診所檢查，胎兒一切安好。

趙小姐指出，自己當日只傷頭，沒傷及腹部，在博愛醫院接受腦部電腦掃描前，無醫護問她是否懷孕。她周一曾接獲醫院電話，提及其電腦掃描結果顯示腦部無問題，讓她放心，對方曾問趙小姐是否有可能懷孕及對上一次經期。趙小姐說，當時反問對方為何要提供有關資料，並無向對方透露自己情况。

回想當晚遇襲，趙小姐說：「無論孕婦又好，女性又好，都唔應該打。應該係話根本唔應該打人。」她又指出，緝拿施襲的白衣人歸案，才是對傷者最好的補償。

本報記者就趙小姐上述情况向博愛醫院查詢，該院回覆說根據紀錄，元朗西鐵站事件當日，博愛醫院急症室沒有接收過與事件有關的孕婦或流產個案。一般而言，醫護人員會按照病人的放射檢查部位詢問婦女是否懷孕，然而其他部位的放射檢查，包括腦部掃描，並不會對胎兒構成影響，毋須向接受檢查的婦女查詢是否懷孕。

炒上炒

平時炒車都會覺得有d 老尷
但今次有蔣姨姨跟埋一齊炒個心情係興奮d

明報出完單料成個網死咗

嘩屌！係五大訴求呀！

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

咁究竟係肥 定真孕婦黎

趙小姐正仆街，冼元秋一大獲

叫醒梁美芬上FB改post啦又要

ann姐帶頭散佈謠言

真孕婦，不過腹冇受傷所以冇同醫護講

可能係孖

希望BB健健康康，平安喜樂

冇事就好了
=============
光復香港 時代革命

元秋一向都好識搞氣氛

應該真啦
睇圖，邊有手腳咁幼但腹部腫脹到訓係度都咁堅挺既肥婆

想問係上環比槍射中頭個位義士宜加點？

年前都仲叫係明報
依家叫暗報算啦

佢當時係想保護人先受傷, 依家母子平安, 可謂好心有好報
各位連登仔都要積善德得

Cat girl

洗藍絲page

大力文宣啦
好多人一聽係大肚婆
會轉晒向

打大肚婆仲嚴重過打細路打女人

加個又字

話人肥婆個啲好唔尊重女性

catgirl 係手腳都粗wor ching

人地不嬲無否定
一早只係話無提起自己係咪大肚

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

屌佢道歉啦唔尊重女性

好彩冇事！

好彩無事

又急轉彎

係咪太多人一齊入明報睇
我load唔到

可以bin呀Ann姐C

Fatal error: Maximum execution time of 60 seconds exceeded in D:\WebSites\mdot\php\_function.php on line 1095

佢fb封左留言

炒車炒到咁 真係第一次見

冇事就好 大家唔好再攪人

即係今日RTHK報fake news

仲有要留意返個晚上環

光復香港

原來一架車可以炒兩次

Bk d人d留言西到大唔大肚，肥唔肥都唔應該俾人打，仲係度評論人，完全唔識尊重人

今日已經見到有人戴頭盔返工！唔好俾佢停！香港人要保護好自己！

蔣議員，我正式屌你老母

共報未連vpn?

邊個話人肥婆既
死出黎

話無大肚婆嗰班人呢

【元朗襲擊】白裙女懷孕不足3個月沒通知醫院 診所求醫證胎平安 (22:09)
2019/7/23

共1幅 上一頁下一頁
元朗周日（21日）晚至翌日凌晨發生白衣人襲擊市民，醫管局昨（22日）表示急症室沒接收過任何孕婦或流產個案。當晚其中一名被送博愛醫院的傷者趙小姐，今日（23日）透過短訊向《明報》表示，自己懷孕不足3個月，早前不想公開資料，但因網上言論過分而決定澄清。她又說已向診所求醫，胎兒平安。

相關報道：【元朗襲擊】醫局澄清無孕婦送院 白裙女子倒地 哭說與男友被圍打失散

趙小姐前額和後腦受傷，周日晚由救護車送往博愛醫院，本報於昨凌晨在醫院訪問她。其後，網上傳出短片，有身穿白裙孕婦受襲倒地。本報昨曾透過短訊向趙小姐查詢她是否該受傷孕婦，但當時未獲回覆。醫管局同日澄清急症室沒接收孕婦或流產個案。

直至今午，趙小姐透過短訊回覆本報表示自己是孕婦，胎兒未足3個月，本來不想事件被放大，「其實我已經覺得好困擾，如果唔係網上面言論咁過分，講到話有人做戲，我都唔會出聲」。她說，事後已到診所檢查，胎兒一切安好。

趙小姐指出，自己當日只傷頭，沒傷及腹部，在博愛醫院接受腦部電腦掃描前，無醫護問她是否懷孕。她周一曾接獲醫院電話，提及其電腦掃描結果顯示腦部無問題，讓她放心，對方曾問趙小姐是否有可能懷孕及對上一次經期。趙小姐說，當時反問對方為何要提供有關資料，並無向對方透露自己情况。

回想當晚遇襲，趙小姐說：「無論孕婦又好，女性又好，都唔應該打。應該係話根本唔應該打人。」她又指出，緝拿施襲的白衣人歸案，才是對傷者最好的補償。

本報記者就趙小姐上述情况向博愛醫院查詢，該院回覆說根據紀錄，元朗西鐵站事件當日，博愛醫院急症室沒有接收過與事件有關的孕婦或流產個案。一般而言，醫護人員會按照病人的放射檢查部位詢問婦女是否懷孕，然而其他部位的放射檢查，包括腦部掃描，並不會對胎兒構成影響，毋須向接受檢查的婦女查詢是否懷孕。

三個月